聽日又要返工啦

點解每個星期都係得兩日假

因為一星期得一個星期六，日

唔撚想返呀

你知吾知好多人一個星期得一日假

我一星期得一日假咋

假如一個星期返三日就好啦

可能因為我對人生無咩追求，賺返呢既錢多數用呢儲同交稅，所以覺得做得咁辛苦唔知為咩